北韓：若開戰 徹底消滅美國 ! !

核試或飛彈試射？ 今或周五恐有動作

北韓官方媒體網站廿四日警告，假如美國對朝鮮半島開戰，平壤當局會「徹底消滅」美國；針鋒相對的兩國相繼以採取軍事行動作為威脅，使得這個地區的緊張情勢不斷升高。

法新社報導，據傳北韓可能準備進行第六次核試之際，美國副總統潘斯廿二日表示，美國航空母艦卡爾文森號將在「數日內」抵達朝鮮半島外海。

一架U2偵察機廿四日完成任務後，降落在駐南韓美軍的烏山空軍基地。外界憂心北韓可能在廿五日「建軍節」試射飛彈或進行核試爆。 歐新社

外界認為，北韓還無法製造射程足以抵達美國本土的飛彈，不過北韓近幾周來言辭愈加激烈，且光是本月就已進行兩次飛彈試射。

北韓執政黨機關報「勞動新聞」在一連串社論中說，美國的航母無法嚇阻北韓軍隊，還說卡爾文森號即將抵達（朝鮮半島水域）是「明目張膽的軍事恫嚇」。

「勞動新聞」說，「這類威脅或許能嚇嚇水母」，但對北韓毫無作用。

「勞動新聞」廿三日表示，北韓革命部隊已做好戰鬥準備，將一舉擊沉美國航空母艦。

日本共同社報導，廿五日是北韓人民軍建軍八十五周年紀念日，在建軍節前一天，北韓首都平壤沿街可以看到宣傳標語和國旗，洋溢著慶祝氣氛。

外界認為，北韓建軍節以及聯合國安理會將於廿八日召開有關北韓核問題會議，這兩個日期都有可能成為北韓試射飛彈或進行核子試爆的時機。

根據報導，中國大陸已表示，若北韓再核試將中斷對其原油供應。

國際社會最為關注的是北韓是否會實施新一輪核試。北韓豐溪里核子試驗場已被捕捉到準備核試的跡象，南韓認為北韓已做好新一輪核試的準備。在中美將矛頭一致指向北韓的情況下，核試不僅會導致國際社會對北韓制裁水準升至最高階段，同時將使半島緊張局勢迅速升溫。

快啦，花生過期嗱

係就快。

真心，膠

北韓啲鍵盤戰士原來都不容忽視

金

molamola
想入定午餐肉同維他水

其實今日試左未？

加油金仔！等睇你好戲

屌痴撚線
我表妹都醒過曬佢地成個政府
(利申：表妹19個月大 )

咪又係雞

睇黎要全能既連登仔先可以抗衡金仔

射就射啦 多多嗲

美利堅省

今晚就去唱北韓幣 實升 日賺20%冇難度

屌 得把口 射啦

得把口

19個月的雞 雛

金仔幾時射得出

A. 郁你呀拿
B. 黎呀黎呀 夠膽你咪黎
A. bear咩bear，再嘈打柒你
...
一班小學雞

金囝ho ball

屌你老母 金仔打你就打啦on99咁撚樣
你老豆阿爺都指撚住你個柒頭笑啊

好攰好眼訓

除左北韓仲有邊個國家敢咁講

金仔 先發制人啦

金仔...咪再loop條自製片啦

關水母咩事

今日都冇咩動靜

我237個月大添啊 乜撚19月 歲半多啲咪得 簡單複雜化

自取滅亡

金仔: 點解個制禁極刀無反應

言辭愈加激烈

連新聞都小學雞過人，不知所謂既比喻

句野對住美國講就差唔多

水母：嚇撚死朕

點呀 肥仔金
射未呀

好撚垃圾

破壞之王裁判.jpg

無可能會打

金仔、你係得嘅

大炮金

我個日睇返Facebook memory
發現14年金仔已經話要將美國夷為平地
我share左

射未

關於北韓嘅新聞唔睇都罷 金仔都係鍵盤戰士

其實金仔都冇隊友 點會敢開戰

軍糧都未必夠 點打美國呀

金仔好很煩

咀戰？

要呃人 首先要呃咗自己先

遲啲再試過

哇呀呀 射喇

留名睇無事發生

講左等於做左架啦

就黎食lunch都未射 最好射去南韓 開戰

北韓口交部

叫我

又吹水

金仔: 玩大左, 侵真是癲既, 習種狗又斷水電, 趁而家未死玩得幾多女得幾多女

你啲玩具飛彈飛到咁遠咩

收皮啦，係會咁講，得237個月閱歷唔好衝出黎柒啦

講夠未

用月計根本無問題
佢真係無改錯名
不過盡可能改名改做戇鳩/廢柴之類啦
簡單複雜化我地都唔鐘意架

買定北泡d樓等升

男人老鳩最忌齋講唔射

快啲打，啲北韓妹黎晒香港

金仔。
由你老豆未死講到已家骨都化埋
都仲末打得。
係咪海賊王大結局都唔會打得成

射得未

咩撚野歳半多d

咪on9
分分鐘仲恐怖過引敍利亞難民去歐洲
半夜插你兩刀為既只係幾包即食麵

仲以為Ｕ２退左役原來仲用緊

又打嘴炮

金仔只係要一個落台階

講撚到hunter結局都未射啦

幾年前又係咁 話要打南韓
搞到有平機票都唔敢去

係就快，唔好等下禮拜！

U2 偵察機都打唔落嚟？

北韓你仲想話打現代美軍

算撚數啦。

金仔 唔好得把口 心動不如行動！

打未姐

有依支槍就ok

真心問 如果美國企定定比佢打 有冇可能消滅到？如果得 要幾耐？

射未呀